就算黎明行動都咪撚搞巴士

見到有手足話噴黑巴士鏡，千祈唔好
九巴呢幾個月都對我地不離不棄

唔好搞巴士

搞巴士條馬路仲暢順左

攬炒需要代價

搞埋巴士, 我就要行出黎

搞巴士🚌把能咩

噴黑咋喎，又唔係整爛

諒解佢呢幾個月對我地不離不棄，如果佢都橋起我哋，以後就好難流水式

是但啦 噴完巴士佬都係企埋一邊食口煙

請問噴九巴塊鏡有咩破壞？
本身大三罷底下 九巴都一樣會無晒收入
而家並唔會對九巴造成進一步破壞
加上呢個行動係reversible 可以完美清潔

黨鐵唔搭, 巴士又冇埋
點出去

巴士都叫做幫手搵失蹤人士, 又冇表過態做藍
點解會吹風搞

exactly

而家又唔係傷害司機生命，打劫錢財 ........
又要唔影響到呢個戈個，點攬炒點抗爭？

不過完左要搵天拿水幫佢地清潔返

你個憨鳩 唔噴嘅話咪照常開工囉
咁不如咪柒罷啦好唔好呀

噴下倒後鏡 塞住條路 佢拖番廠就用得番
性價比極高既roadblock都唔用

拉
噴黑有咩問題？
咁件衫想變黑咪噴黑佢囉

其實噴漆好易抹 純粹比個藉口巴士佬唔開車

松節水一抹就甩

雖然針對性強但都是逼佢表態就67

大愛阻膠又黎料

搞巴士 點去 點走

aggrr

唔去唔走 一齊同巴士佬吹水

係啊
星期一個朝無黨鐵塞、巴士都無埋，點準時返到工呢？？

到時幫佢抹返

要升級

唔搞巴士
搞小巴得未
搞的士得唔得

其實要有果個效果，你咩車都得嫁啦 咪又一個車位
巴士高D就真係塞得勁D咩，其他車本身又唔係飛過去

呢個方法任何車都得
巴士停同其他車停
條路都係行唔到
有車嘅搵朋友夾定
自編自導自演都得啦

推呢個

到時你真係馬拉松式跑步

[求求大家幫我推推］10/11重要活動！！

AGREE

屌出面死人被輪姦 受害手足見到你地係度潔癖擔心民意我係佢地我會憎死你地

已經係冇辦法中既辦法

Sorry九巴但呢個運動社會所有持份者都必須有所犧牲

1111一係自動罷 一係我地幫佢罷
大家早啲起身 七點路面見！唔好遲到啦！

記得不推文回覆

巴士又冇 黨鐵又冇 手足點開花？

巴士佬唔洗開車有糧出執到啦
高層譴責一兩句聽得少咩

喺自己個區 連自己屋企都行唔返去

大路搞就唔係咁講la

講真 噴黑分分鐘救巴士佬一命 唔係又食中國製tg架喇 而家巴士佬就爽 企埋一邊爽yy

都開晒花走乜走

可以選擇向巴士公司搞個道歉會

一打就要打到底 你留一線俾d 撚樣唔合作
不如唔好搞

Agger唔認同搞九巴你話我大愛左膠都咁話

今次真係有好有唔好，50個人有50個睇法

拉

我喺巴士都仲會多謝埋你添 架車有冇咩大損失 又有大條道理唔使做 hea住等收錢

屌你都on9
死撚開啦
班死港豬有巴士就繼續返工
冇可能比班垃圾返工

噴黑姐

成班柒夠未啊
樓主叫你地千祈唔好搞巴士咋

真係唔好搞巴士 巴士根本就係重型路障

上次真人真事，架巴士係高速公路時有人唔小心係車內跌倒

之後司機係有責任要停低架車檢查報公司同睇情況使唔使call白車架

搞左幾鬼耐 所以坐巴士真係要揸實扶手

垃圾

搞巴士
黃絲手足一人入返一舊水入錢箱
咁又得唔得？

一車加埋隨時都四五千蚊啦

又要顧東顧西 不如咪搞啦

迫人表態...咁一陣九巴濕鳩高層表態係藍係咪又要裝修埋巴士
利申純討論 唔好傷士氣

屌你自己追啦
佢真心膠嚟

呢樣唔做得，果樣咪撚搞

仲話真暴動，返屋企訓覺啦

搭巴士個陣，成閃俾司機叫咪阻住佢睇倒後鏡，就知倒後鏡幾咁重要

老細好似係深黃，但冇講到出口

頻道:
公海:

九龍西分區:

九龍東分區:

新界東分區:

新界西北分區:

新界南分區:

港島西分區:

港島東分區:

港島南分區:

上水分區:

車隊:

push

發問：無巴士 走個陣會唔會困獸鬥？

冇扣過血呀 噴黑可以 唔好整爛

1. 噴鏡影響其微
2. 7點噴完塞完一大條車龍之後和理非可自行幫手清潔,見路面通返就繼續噴
3. 如果你話7點半手足就要返屋企的話咁我都冇說話好講

留起屋企抗爭啦 屌你老母

到底有冇決心攬炒？
每次都綁手綁腳咁樣點會成事？
如果冇決心波及到其他人，
我哋唔好再叫「光復香港，時代革命」
我哋唔配

又道德底線論了 究竟有幾中意返工
指意人地堵路搞到自己返唔到工
但又屌鳩人方法

始終都係民生野 會唔會又俾政府壓迫？

倒後鏡大把啦 九巴司機成日撞斷

屌中左伏
但都係唔好搞巴士

大愛撚死撚開

唔好搞巴士 搞路面巴士就開唔到
塞埋喺路 變埋做rb
Win win

巴士係巨大路障

你識唔識玩架

下下都屌老母做乜鳩 純討論下得唔得
你要噴黑我都唔撚割

噴黑兩邊鏡姐 唔係打爛佢啵..

低成本 高效益 最多賠返俾九巴仔

知唔知咩係攬炒？

不如話唔好罷工？

大愛阻膠幾時死

噴黑咋

天拿水一捽就甩

巴士=/=巴士司機

而家罷工罷課就係想全港返唔到工 咁試問唔搞巴士黨鐵可以搞乜嘢呢 而家要求唔係好高淨係噴黑人哋個倒後鏡 又唔係打爛佢 又唔係抹唔番

agger 革命不是請客食飯

咩都唔好攬
香港人最中意翻工

咪就係
大佬你唔通等到全香港得返狗車同伏伏伏可以自由行動咩，手足出黎做野都要搭車。

所以唔罷工個班就係知香港人主流(好似樓主)未ready

巴士司機九成黃底
唔好搞巴士

因住啲卧底潛入去搞事，唔單只噴咁簡單

問題係點解要噴佢？

黎明都行動

最多完咗幫佢抺返

噴完 塞咗路幫佢抹返咪得

搭巴士做乜撚
個日都無人番工
留係自己個區要搭巴士咩

唔通噴你？

三罷

到時就會有鬼趁亂整爛
又入手足數

深黃咪幫手做roadblock囉
樓主你收皮喇 而家時代革命呀 仲係到扯手扯腳
你想一車車港豬去番工？
你想手足守roadblock守到比人拉？
你想set完roadblock比趕番工既藍絲清？

本人不鼓勵犯罪

有無d有意義既po 個個驚呢樣驚個樣

原來手足嚟
認住你
一齊屌左膠

你自己罷工但阻住港豬返工，咪一樣係迫港豬表態

巴士當日要罷駛，否則就係幫人返工，同大家既目標有衝突

唔好搞巴士啊, 我仲要靠佢返工架

比巴打佬籍口罷駛

屌你 搵手足自制炒車啦
炒車佢吹撚得我地賬咩

屌講緊都唔明,做咩都有風險

我地係抗爭呀,唔係煮飯仔呀

如果驚有風險就唔做，場運動71就已經完撚左

set長時間roadblock ok？

乜都唔搞，請問有乜好搞？人數塞路，啲狗一出黎又走

左膠收皮

你咁講只要每一架車都叫句光復香港時代革命就可以放佢過rb

噴來冇好處
只係多個目標有咩意思

拉都無謂 橫掂推唔郁

樓主話唔好噴黑巴士鏡呀
無鏡揸唔到車

同埋做乜噴自己友 無依個必要

咁你唔好出嚟啦
咁你未唔使返屋企

成日問點解要咩咩咩,有咩意思果班撚樣訓撚醒未呀網絡阻膠

港鐵巴士

自己區快閃

巴士司機好撚配合，公司應該有哂指引，佢齋坐又有得r鐘

基本上你放啲雜物係佢前面佢就打比公司然後劈車
噴倒後鏡都得但唔知會唔會影響佢地個安全獎金

屌你 噴黑都要割九巴係遲早都會配合警謊 根本唔需要顧慮 流水式集會已經唔會再出現 18區開花好過

一到夜晚開始有風向post
有人唔做 你做狗？

手足都搞嘅我無野講lm等睇九巴都被逼表態要瀨共 全香港人行路啦

只係噴黑 你jm9

想問一個問題 如果巴士公司出聲屌你地 你地忍唔忍到唔升級？

收到，千祈唔好

唔通搞埋自己友就革命成功？
十個有九個巴士佬都係預左塞路先熄匙落車
噴來做咩先？

一早block7左你

唔好再吹捧九巴啦...
人地高層好多退休警架...
記住前線人員黃唔代表高層黃呀

我覺得可以照噴
只要巴士公司唔割 事後再和理非幫手清潔返

由佢塞住條路就算
唔好搞巴士

其實我都唔建議

如果話
「唔緊要啦最多幫佢抹返
最多各理非會賠
九巴都有藍」
咁係好幼稚嘅思想

黨鐵大家都罷搭
係咪想增添九巴對示威者情緒？

我地18區每區都搵唔到幾個有車嘅手足塞路咩？

推

見到有手足話搞到人無得返工，千祈唔好
有好多打工仔呢幾個月都對我地不離不棄

目標唔係裝修巴士
只係用好溫和既手法令到佢幫手做roadblock

同埋唔好講到噴一次鏡 就以後冇哂既巴士搭咁誇張
我相信巴士會明我地唔係針對佢
時代革命大家都要付出 唔係玩泥沙

所以咪話唔好搞佢
由佢停係度

唔準搞巴士, 我仲要靠佢返工

咁噴黎做咩

巴士仔冇表過態，做人留一線，之後要有啲補償。個人認為。

清潔需唔需要時間呀？

俾佢地一個理由去慢駛/停駛

姐係你想18區搵幾個手足預左比人拉？比後面車d藍絲屌？
佢地塞住條路要好大心理壓力嫁 唔好外判哂d責任比幾位手足

你收皮啦 自己去同前線講囉

你知唔知點解要朝早噴而唔係收工時間噴
你知唔知多數打工仔多數幾點收工
你知唔知和理非最鐘意自發清理
你知唔知每次手足係幾點返屋企
如果以上4條問題你都識答,咁點解你會覺得噴鏡會阻住手足返屋企?

想推呢個

港鐵大埔巴士維修中心

港鐵屯門車廠

港鐵洪水橋巴士廠

港鐵火炭車廠

你想架車嘅手足坐定定俾人拉? 定叫佢地放棄自己架車?

岩呀 每區搵幾個手足出黎受囉
佢地帶頭塞 比人拉又係佢地 比藍絲廢老屌又係佢地
外判哂d責任同刑責 爽
齊上齊落 不過每區交幾個人出黎比人拉

地點有啲偏僻 風險高 不太建議

巴士出過力幫我地，你依家搞巴士即係迫人割姐
佢假假地都係上市公司唔係一句不割就可以解決到

巴士難拖呀
同埋的士司家車冇一隻鏡渣到, 冇用

機場巴士

車長按章工作已經好大影響

係噴既唔該同司機大佬講聲
巴士佬九成黃 有一半深黃

會有啲冇所謂既
如果佢明你噴來係想強制罷工的話

原來響佢地眼中九巴>手足 竟然可以講到咁白要搵人做condom

駁唔到，九巴一係自己停駛一係我地幫佢停駛
Btw 6:00-6:30 好出門口，愈早愈好

踩撚回個傻系啦

係大塞車o既情況下佢出車黎拖都做唔到 同埋如果接受到噴完後鏡事後抹返 都應該可以噴佢直接噴佢車頭司機位 司機睇唔到路渣唔到喇掛

幾撚時有話阻住手足返屋企基本上只要有人有rb巴士都停晒係到 點解仲要搞自己人？有需要製造咁多敵人？唔好咁on9一句會有人清潔就去做啦 如果有一日有人車爆龍門攞入面啲枱枱櫈櫈做rb然後話得啦龍門自己人 會明架合理？

有手足搞唔會割
但係人地正正常常做生意
出特別車接手足走搞到比港共屌
黑裝修紅裝飾藍罷買佢衰邊樣？
咁樣搞人架車真係好咩？
會唔會有其他方法？

答非所問...
人地話以後集會/有示威者
學黨鐵停站停車...
係咪永遠係自已區搞?如果唔夠人係咪返屋企訓反正冇車去支援

砂糖倒油缸是毒招 大家千祈唔好咁做呀

推呢個
同一效果，唔明點解要多鳩餘噴鏡

你當我諗多左，我只係擔心有人藉機燒車屈示威者，因為之前旺角都有私家車俾人燒，不過當時大部份人都認為卧底扮

花園街有人燒車無人講？

唔好意思借位
「唔搞巴士點樣罷工」

MTR

又嚟凌晨帶風向?

九巴係最大股東係新鴻基地產

加上前線司機黃關架車咩事, 搞巴士有助攬炒
點解一架巴士係死物唔搞得? 依家叫你搞司機咩?

算鳩數啦你 有咁黑噴噴咁黑呀一定
你個傻系要番工咪早一番公司訓囉
戇鳩仔

你知唔知roadblock比人清得幾快
同埋街邊你可以搬到野出馬路 d藍絲一樣可以搬番d野上行人路
定你想d手足守roadblcok守到比人拉？

睇到我好撚嬲

網絡阻膠

咩都驚,一驚就話唔做唔做

識唔識諗下點樣可以達成目的又同時做到PR效果

諗都冇諗過就一句迫九巴表態彈埋黎拒絕行動

香港靠你地救真係喊三聲呀網絡阻膠

你講香港人反抗果陣會唔會有D心虛呀網絡阻膠

自發行動] 極緊急 三罷民意調查

請forward埋俾身邊朋友 感謝

巴士佬先唔撚care
塞唔塞罷唔罷佢哋都照出糧架啦

其實司機好鍾意壞車
照有人工袋

已經無黨鐵搭啦, 我唔想無緣無故地連巴士都無撚埋, 唔好爆巴士搞司機

聽日買定松節水
完左幫佢抹

唔好搞巴士！

噴黑塊鏡你都吠

敵人反對 我擁護 5毛BLOCK 下個POST

始終太天真同潔癖

驚到時就變左打爆玻璃

咪話撚左令佢連駛走都走唔到
就算無曬乘客佢eventually都係會盡快駛走 而家就係要佢長期唔比走黎做rb
你仲好意思問點解？噴就係比直接裝修架車低一個既方法hold住架車 P牌仔

死柒開啦垃圾p牌狗 要罷工嘅人洗撚搵藉口？柒下柒下咁返去幫班狗含撚啦垃圾 見狗就跑依家話搞巴士就大大聲衝出黎威

rb清撚咗佢咪可以郁囉 噴黑塊鏡佢連行都唔可以啊

認同 推

啲白痴仔淨係諗到塞路架車會停 無諗過開通番啲車會郁

諗諗個方法令巴士公司舒服啲
呢啲大集團式嘅戰友已經所剩無幾
起碼唔好搞到司機同部車啦我覺得

順利的話邀請司機落車

成日諗住零成本零風險抗爭

對唔對得住為今次運動犧牲左既手足同義士?

你知唔知roadblock比人清得幾快
同埋街邊你可以搬到野出馬路 d藍絲一樣可以搬番d野上行人路
定你想d手足守roadblcok守到比人拉？
只有噴鏡先可以石化部車

咁個欄俾狗移走咗呢??????

港鐵巴士可以石化 其他一定唔得

噴鏡連褪後都唔得
完全石化架車

總個鏡就一定噴黑
上面個傻系就唔洗理
要番工就自己踩單車
柒頭😂😂

或者咁 淨係搞頭車尾車出黎效果一樣
有得揀唔好搞九巴
手足點睇

真心，與其搞巴士不如搞交通燈，只要啲交通燈失靈，基本上塞車係可以塞到巴士變天然路障

九巴深黃你都講得出
我真係屌你老母爛臭閪, 自己唔識搵管理層人名睇?

sir 咁夜仲開工啊

如果以後九巴有任何活動嘅時候都唔出任何巴士 因為我地會搞佢地 咁點？諗後果啦屌 比你成功到一日 人地日日都比你照搞咩 遲早人地都會被逼表態 一陣又話要裝修九巴又乜咁 當然我阻止唔到你地去搞 罷工我就罷撚硬

會有傻b去指揮交通
想塞都難

搵啲藍屍車搞得唔得呢？
點解十個有九個係自己友都要裝修呢？
甩左p牌就好撚醒？

如果以後九巴有任何活動嘅時候都唔出任何巴士

講出重點

不推文啦 夜媽媽啲左膠又衝出黎

過兩日抺

on9

戇鳩 d交通燈壞左條路仲順 大家都好禮讓
個個星期都扑爆交通燈 又係咁番工

無講出口你又知深黃 識唔識講大話？

好多次巴士佬都有幫手停車封路

咁首先個情況真係要好危險先囉 開波做嘢狗未到危險得去邊 如果真係危險個司機自己都會著草啦駛邀請咩

一壞燈旺角嗰邊日日塞到仆街喎

你係九巴高層？ 地鐵轉黨鐵都係因為人民日報
我唔信噴下鏡佢就嬲唔出車
同埋而家都玩地區戰喇 都冇機會大遊行了

咁番唔番到工呀？d車仲行到wo

真係唔好搞巴士，萬一有咩事炒巴士會幾十個人傷
反正set完rb都會有車龍，啲車停喺到嗰陣是但噴幾架中港車就算啦
有車龍架巴士先可以繼續塞，但噴完鏡就要成車人落車，九巴會安排第二架嚟接乘客返工

我幾期待見到無黨鐵又無巴士嘅香港係點

傻撚左？睇下id得唔得 從來都無p牌過

就咁噴黑佢玻璃就叫裝修？係要搞9佢就係打爛佢架車啦 單純噴黑佢玻璃就係要係最低程度傷害下令佢長時間失去移動能力

對你地不離不棄既原來到最後都會比你地搞埋
以後支持我地只會愈黎愈少

你個日落場認啲藍屍車出嚟 手足咪搞囉

咪唔好出喇
巴士又冇地鐵又冇
你驚冇人出聲屌

推唔到都推

紅綠燈停車再搞 噴左佢地唔會再郁架車
不過搵中港車都係好提議 但數量唔多

btw 如果條路塞哂 想問下點搵第二架車接人番工

咪係 最好攪冧經濟添

係
人地下次唔出特別車 手足點走

拉

我唔係巴士高層，閣吓都唔係，只係講出潛在可能
到時大家要bare呢個風險，又少咗人出嚟，咁對於前線又係咪有利？

阻膠出黎維穩, 死咗手足仲綁自己人手腳

咁繼續叫口號啦唔使罷工喇
叫叫下就會突然皇天擊殺甴近平

巴士都搞？
如用同一邏輯，要攬炒下一步要扑爛晒自己大廈啲電梯

撚會架車行緊果時搞
有冇腦

都返到嘅，係車程會長好多，但如果間唔中有人塞下路，引到催淚彈，就唔同講法了

好心咪擺前線上枱啦

ok 做咩都有風險 d手足冒住比人殺比人強姦都要出黎
你同我講驚第日冇車坐唔做
場運場已經到左樽頸位喇 日日裝修360 美心 中銀
係時候要有新玩法 你接受唔到都唔好阻手足

正一又要做雞又要攞貞節牌坊

得罪講句個女仔就係因為有你依種想有收穫又唔願意付出嘅人而比人輪姦中出，真係死咗佢好過

認同
無啦啦講搞巴士既都唔知係唔係鬼
想手足比人拉

你唔信就代表唔會？直接好似黨鐵咁一有公眾活動就停撚晒佢 成條路比水炮車狗車直通開心到

搞九巴唔係因為你地為左成功乜撚都做 只係你地想博佢地係自己人唔會出聲任你搞 要搞嘅紅底小巴 什至交通燈都可以做到相同效果 你地同full gear但係見狗就跑 仲要大大聲屌後面跑啦咪撚阻住我跑班撚樣一樣都係垃圾 欺善怕惡

講到人老奉幫你咁，如果巴士係深黃到你做咩都唔割既，咁佢自己已經會罷工，如果人地例牌出聲明鬧你哋，跟住有d人又話巴士割佐要爆，跟住有人去爆埋巴士你點處理？再唔係如果噴既時候個巴士司機屌你，你忍唔忍得住唔還手？

每次示威，佢哋都好多車行唔到，佢哋已經一直付出緊，仲要一句都出過聲，依家噴黑佢你話唔係攻擊姐，比人噴果個會就咁話“喔，咁你噴啦”？可以預計一定會比巴士鬧，你確定個個可以鬧不還手，仲有無黑警臥底插手既話，ok，我對噴黑無意見

即使地鐵被爆停佐影響好多人，d人都知前因覺得佢哋抵死，如果巴士因為呢d原因停埋，起因就會係我哋背叛巴士，唔係巴士背叛我哋

.......而家罷工重要定開花重要？
開左咁多次花都冇用 而家要突破喇

講撚晒理由都叫無啦啦 都要俾你懷疑係咪鬼

冇上邊咁多位巴打咁有氣同阻膠討論
我淨係想問一句,問完我就走
到底你地大叫香港人反抗果陣會唔會有一絲心虛既感覺?

咁你教我點和理塞喇
條街又冇哂鐵欄
你知唔知roadblock比人清得幾快
同埋街邊你可以搬到野出馬路
d藍絲一樣可以搬番d野上行人路
定你想d手足守roadblcok守到比人拉？

而家見到旺角而家都仲有唔少人 但D狗既數量就少好多 甚至走左都無咁快回馬槍 不如示威都輪班點睇?

唔知D狗係覺得 凌晨街都無咩人, 就由鳩你地玩到攰自然散去

定還是D當值既狗係少左

陣地戰 玩遊擊 輪班制 點睇?

有時分分鐘配合埋黎明行動 照早大塞車都仲得

咁咪就係

多謝巴打詳細分析同埋解話

上面講得唔係無道理
假設你係九巴老細，你而家啲資產俾人搞破壞，咁保障自己財產下，之後遇到有示威活動，佢仲會唔會出車？
記住要認清個事實是，商家佬係自私。

即係支持你就可以搵佢黎搞
當人condom呀？
唔好將人地既支持變到老撚馮

到時又會私了埋個司機話點解要阻止架啦 班撚樣根本欺善怕惡 個撚個係到吹風叫人做 完全唔撚諗後果 因為要搵個藉口比唔夠膽罷工嘅人去罷就諗埋啲屎橋

新玩法就係搞自己人
搵個好恰d既

倒後鏡壞咗=唔可以載人
被動罷工

依家又唔係打爛架車 噴黑一副倒後鏡
巴士公司唔會有幾大成本

殺死周同學同陳彥霖既兇手仲逍遙法外啊
報仇啦

同班左膠fa一撚樣
覺得自己友唔會打自己
搵人黎恰

唔搞巴士

咁點解唔噴黑手足塊面 手足自己人一定唔會屌 比人襲擊完返唔到工好合理 而且返屋企洗個面就得 被動罷工

又點撚樣長時間呀？
都話左狗車一到就會清 大型既rb佢地直情會叫埋消防幫手清架！

仲有
上面有人話守
唔好再話守roadblock啦，邊個守呀？狗車未到淨係聽到警報聲你班垃圾都即刻散哂啦 守 守撚呀？又想害勇武比人拉

咁你有冇和你塞既新建議
你知唔知roadblock比人清得幾快
同埋街邊你可以搬到野出馬路
d藍絲一樣可以搬番d野上行人路
定你想d手足守roadblcok守到比人拉

點叫搞自己人 又未去到修修level

乜撚野叫唔會有好大成本？ 係咪你地比返九巴？
人地算係支持你 你就當係老馮要幫你 自己蝕錢

邊個返工就噴佢啦 個個返唔到工就贏

有活動個陣咪唔好出車囉週末無鐵無巴士我睇香港捱撚到幾耐
有巴士中tg添啦 停出車未啊?

唔噴點塞住條路呀？佢識走架大佬！

呢個例子都講得出 有d難溝通

醉曖上班

根據咁多月黎既觀察 其實係巴士前求奇放啲雜物司機已經會唔開車 叫好配合

是但搵啲野擋係巴士前面就大型roadblock

好嘢 將噴死物同噴人放響同一個level

咁咪做囉
不過當九巴同你割既時候 唔好又奇怪做咩停駛
唔好又話咩黨巴 唔出巴士學黨鐵個d野
承擔返個風險

多謝支持

以往打風經驗
冧樹咩車都唔駛行

我覺得九巴可以暫停服務,咁就避免自己人搞自己人,鍾意返工嘅香港人又返唔到工,一舉三得

不如就你去啦 我唔想其他手足比人拉
拉哂左膠先會好d

呢個比喻好笑得嚟又唔識反駁

如果搞到自己友 唔係裝修既都做得？
揸巴士嗰個唔係我
係噴 就噴深黃司機架車
同埋肯定佢明你噴來做乜鳩

我嘈完唔撚割 唔代表巴士佬比你搞鳩完一定唔割

同你地嘅意思有咩分別 邊個比人搞完唔會出聲嘅就搞得 咩返去洗下架車就用得咁不如噴依個時候仲想返工嘅手足啦

我都覺得可以啊 問題佢地唔會主動咁做啊嘛

不如搞 手足d私家車啦
咁多架塞死條路好易
我相信手足一定唔介意

深黃司機一定唔介意
噴完洗返咋嘛

噴黑塊鏡係載唔到人長途運輸 但有狗車幫手清場下一定可以駛去一邊
本來擺少少野係巴士前面人地已經自動停車落客收工變RB
而家叫人噴黑塊鏡想點? 如果噴黑塊鏡人地仲係駛得走下次係咪要整爆埋人地條軚?
而家人地盡量出車接手足番屋企 你轉個頭要人承擔埋比人爆車既風險?

十一月喇 仲諗Set RB陣地戰
晨早流流咁多車只要搞掂鐵路
然後某幾條主要幹道快閃搞到塞車
個塞車效果就會一直傳落去 就好似平日高速公路只要有交通意外就即刻塞幾公里

噴巴士->長時間roadblock->被罷工->影響好多人
噴手足->影響手足一個人

利申 不鼓勵犯法

見你連咁on9嘅例子都講得出 最後認真答你一次: 死物同人嘅分別

咁噴 自己友d私家車呢？

巴士難拖

你識放雜物 藍絲唔識拎走？

學你地講 洗得甩又唔係裝修
點解九巴可以噴，自己架車又唔得

可以搵野塞 但唔好噴倒後鏡

我有車唔介意比你噴 可惜我冇

希望你可以整到一個有冧樹level既rb出黎

我係狗見到你呢招 淨係派人去啲主要幹道camp鳩你就搞掂

咁整架貨車囉
唔信無人有

唔明搞自己人係咩玩法，人地幾個月黎默默載我地手足，依家第一個犧牲就係人地。咁同九巴割蓆有咩分別

實有㗎 但會唔會易揾過巴士?

第一個犧牲??

搞巴士 唔知九巴會唔會割
但自己友就一定唔會割

咁噴手足嘅私家車啦 手足一定唔介意 而且知咩事一定唔會屌 死物啦滿意未

唔想搞車咁不如你去守roadblock啦
我相信你一定唔介意
一係你就講一個更溫和而有效既方法出黎

唔計濫捕, 新屋嶺, 被丟落街, 被強姦, 咁咪係囉

搞手足d車 唔係方法？ 一定要巴士？

屌 果邊暴動都唔割3千正皮 呢到就錫住哂d倒後鏡
冇咁好氣
如果大家有更好方法和你塞我一定支持

btw 記住roadblock比人清得幾快
同埋街邊你可以搬到野出馬路
d藍絲一樣可以搬番d野上行人路
定你想d手足守roadblcok守到比人拉？

同埋 唔好諗住搵幾個手足拎架車出黎塞路 比哂d刑責佢地
好撚大心理壓力嫁

1111 三罷第一個犧牲唔係揀佢地咩依家？ 當九巴condom?

司機唔介意，但佢老細介意，之後唔出車，就變咗係搬石頭掉自己隻腳

其實封路啲巴士司機有份幫手 唔洗噴黑 就咁set rb 咪得
利申識人做九巴

你expect阻膠會用血肉之軀整人鏈
但現實係佢哋直頭唔會出嚟

咁不如架巴士停左之後燒左佢算 包清唔到

哦好呀
咁你覺得擺乜野係架巴士前面好？

屌你老母可以咁無道德將憤怒周圍發洩
到底你係受害者定加害者

理性討論喇

有咁既諗法已經錯，犧牲中資藍屍去達成塞路先係方向

樓上講撚咗好撚多次啦 揀巴士係因為要處理起上嚟係最麻煩 你地班阻膠就以為係瞄撚住九巴個名先搞巴士

人地而家就咁停車你地又嫌容易清走
噴黑塊鏡其實作用唔大 架車仲行到 最多轉線行慢D
咁唔實際破壞架巴士令佢行唔到閣下有咩高見令佢成為一個清唔走既RB?

唔出車咪好 攬炒變相逼罷工

有道理呀

冇人覺得有人描住九巴個名喎

爆炸你揹飛? 依家話噴黑塊鏡令佢停咋喎你一下子跳到咁誇張嘅

師兄你覺得冇左倒後鏡仲敢郁車？
你認真？

唔好打呀輸民意呀

千奇唔好問定司機幾點收工 夠鐘幫佢搵天拿水抹番

笑撚左
究竟香港人道德底線可以有幾高
再次輸起自己善良？
其他起度美化緊自己懦弱

你係個司機 左右鏡都望唔到你夠膽開車?

我發覺呢個post d人講極都唔明 聽日繼續傾
利申 不鼓勵犯法 星期一請準時番工

有車既手足 入

搞巴士以後要行路架啦

笑撚死 原來佢地唔明噴鏡既意義

8月5號個陣都有私家車陣塞死部份地區
又有人玩迴旋處無限輪迴
加上搞掂幾條地鐵線路 (特別係東鐵)
當日朝早都搞到全港交通癱瘓

想用巴士set RB你地係想諗陣地戰 而唔係幫助癱瘓交通

咪同讓唔讓路俾消防一鳩樣囉 人地心入面支持但又冇藉口唔跟規矩做野
如果巴士都係一樣既時候點解唔幫佢地搵個藉口罷工先?
仲有唔係個個巴士司機都幫我地
最後 自己判斷做唔做啦好冇呀 憑咩叫人跟你個諗法呀?

每一架車都有盲點 噴黑左右鏡只係令盲點增加
只要有個人輔助睇位比指示 一定駛得走
正如貨車倒後都有條友幫手睇後面

都一樣姐 咁用手足啲車玩陣地戰

喂啊唔好咁癲啦

唔好搞到司機就得，諗起巴士佬次次一有咩事都咁啱死火

噴下渣喎
巴士佬成日係示威區被我地塞成日都無講乜野啦
會唔會因為噴下就割

有冇有貨車既手足肯幫拖塞路？

你不如話我知 假設你成功搞掂左架停左係中線既九巴
人地係有指揮下駛晒落左線 令交通回復部份正常有幾高難度?

ching手車一定好辣 不過用公司車我一定唔敢淨係聽指示就郁部車

睇下有冇手足揸架車出來比你噴下囉

到時搞掂咗你咪知

好 咁你地加油

一早咁講咪得囉

你揸過車未？

自己判斷囉，依家樓主用刀行住你條頸咩? 出面既人又憑咩要人跟佢噴九巴?

驚巴士佬搞完變唔支持？
係咪等於驚阻人返工會黃變藍1樣？

五毛又開工

咁其實噴黑同清rb一樣，有準備都一樣可以抹走，除非一直守，唔係都阻唔到好耐，噴黑唯一好處係我哋容易出手，快捷，成本低，但同rb一樣，無人守就會好快清佐，有人守又會比人拉，只係一個效率高d既rb，但後果風險好大，仲要小心有狗特登噴開緊既車搞到好危險入示威者數

如果真係要做都要攞好多共識，例如唔噴未停既車，忍受巴士既反擊

得喇你地張車牌幾十個number係度 小弟唔同各位車神爭論點渣車

又想手足比人拉

好，放長雙眼睇 第時手足咩車都冇得搭

傾好咗只搞黨鐵巴士

樓主可以放心

唔會搞九巴城巴

放心啦 實有車返工架

你覺得間公司真係會收埋幾千部車唔拎出黎用咩

做乜鳩咁都有幾百正評？

最好停埋巴士添啊
戒嚴唔係就係你地想要咩?

晚晚都係咁
1. 凌晨開風向POST
2. 所有5毛 account 一齊夾份正皮
3. 利用羊群心態再boost up真心膠正皮

我又諗起坐地起價既紅van.

我記得有日巴士打橫停係路中心

拖都唔洗
佢地call人帶松節水黎抹完就開得車
不過可能搞一搞要塞幾個鐘

請問有咩破壞?
左膠你地唔用肉體去擋?

駛哂左線但架車要轉右咁點？
噴黑鏡個司機都唔撚敢開啦
更何況係開住出去搭客

架架都噴佢拖得幾多架？

九巴高層其實全部都係狗

方法都幫D阻膠諗埋,圖又畫埋比你地啦

天氣一凍，好易有貓貓捐入車底取暖架!

唔該深黃司機架車先好搞

唔搞咪一齊搭巴士翻工囉
醒未呀

一區幾多條路可以兜？
18區每區幾架車就夠？
增添情緒又點
好多人唔敢自動罷工
咪做多幾樣野搞到佢地可以被罷工囉
究竟你班撚樣係要攬炒定乜撚

好 可以慶祝定星期一搭巴士嘅人輕鬆翻工

唉 有班唔知係鬼
定心智未成熟嘅網絡左膠
又係到吹風
開車前噴黑倒後鏡冇危險性都叫停

係，真焦土派

巴士會幫手架 唔好搞佢地

又可以一車車巴士運洗豬翻工了

各自留喺原區仲好

留喺原區

開始唔明唔好做
係咪姐係要搞？

Pui

你叫得郁班豬/free rider 唔番工咪唔搞囉

已經好過用路釘,唔知照開車會死人

其實大把人想唔番
只係怕公司秋後

比到一個理由大家唔番就ok

九巴幫左好多人，大家都留意，會發現每次有運動要走時，九巴總會出現多架$0蚊車接人走，我都搭過好多次。

啱

唔搞巴士點幫人罷工
全世界都搭狗鐵咩
定係全民私家車的士

攪還攪
預撚左星期一對家,同左膠先好
特別係對家,
好撚多痴撚線
小心安全

巴士佬就緊係藍多

我都係聽人講
利申：舅父岩岩入行揸巴士

噴黑咋wor，唔係打爛佢，已經唔算好暴力啦wor，又唔係抺唔走
再者，地區行動，冇巴士搭問題不大

不嬲愈無文化職業愈撚多藍屍

Set road block 就算了

出得來抗爭，唔噴巴士都會俾人拉啦
不過追追下post，有一樣野要諗諗
如果因為噴巴士搞到巴士公司以後唔出車，咁點算？
始終而家唔係次次都遍地，總要跨區活動
咁到底我地有咩辦法唔會俾呢件事發生？

利申 唔覺噴巴士有咩大問題

預左會出聲明屌，唔洗太在意份聲明

不過如果噴個陣個司機屌，都預左，手足要忍忍
有司機甚至會出手阻止，例如擋住。但如果冇傷害到手足，都唔好郁手

人係咁自私
一話噴自己架車 就無人回

黨鐵